PS4 Pro 值唔值得買？

小弟新手想買部遊戲機玩 唔知pro 值唔值得買 而家買會唔會太遲？

遲下會唔會仲出新機？ 如果抵買又有買game好玩

唔值 唔好買。等PS5

值 只少買四部

買啦

只有你有5隻想玩嘅遊戲就衝
ps4至少有10幾款值得玩嘅遊戲，而未來1，2年都陸續有大作推出
如果你有4k電視就必買pro
冇嘅你就睇下想唔想有穩定嘅fps同或者畫面靚少少
如果以上都冇所謂嘅就係普通版ps4就可以

收二手算啦
你又冇特別game想玩 實後悔

唔值等PS5

冇Ps4咪買Pro囉

邊到買pro平or有套裝優惠？
想買pro同G29黎玩GT sport

以console嚟計，依家ps4應該係首選

等ps5

唔值， 就出ps5

等ps5
部機都出左咁耐
差唔多水尾
依家出機 真係幫sony清貨
咁撚on尻既行為 你唔係會做呀

Ps4 pro 假4k黎

緊係買ps7啦 ps5咁撚耐歴史

原本有PS4,唔值
原本冇PS4,值

琴日先換pro，自己鍾意咪換咯，冇話值唔值